有冇人眾籌無線 Tee，<無線新聞，專呃市民> 做無聲抗議，我想出錢派

屌你無線

推

不如眾籌係無線賣廣告屌7無線新聞

__我老母，__你老母

巴打有創意

人地點會比你登，有錢都冇用

最好一堆人著曬T喺無線面前企
又唔驚畀記協割席

冇錯

句嘢除咗catchy得嚟 唔可以太口號feel無說服力 例如事事旦旦就唔夠好

樓主果句都ok

Fake News
Fake Hker

CCTVB
偏頗正乞衣

無線新聞
欺騙港人

眾籌買起無線

TVB FAKE NEWS

唔好有粗口
其他電視台播唔到出街

Push

其實自己用張A4紙痴係件衫到寫標語咪得囉 又唔使錢

仲要送錢比佢洗？

印貼紙
痴係件衫
口罩上面用marker寫
睇佢點遮

啲錢可以洗喺啲更重要更緊急嘅事上面先

Aggar 例如籌錢幫義士

戇鳩

想買

無線新聞
助紂為虐
極權口舌
殘害市民
隱瞞真相

拋磚引玉 等大家出手

幾好 可唔可以介紹埋alternative俾班觀眾 叫佢地轉台 有線 now之類

希望唔好太多字，要大，遠睇到

整白色貼紙 痴黑衫得唔得

直出無線新聞 會唔會比人告?
依個要小心, 有冇法律JJ 講下

如果冇問題, 係整 就整埋紅藍綠3色

最好 出左衫樣, 問埋法律JJ先印

有冇法律撚解釋下

有個要求
前面加埋不撤不散ok?

希望一事還一事，運動過後繼續 keep 住有人著

你好無線

有冇巴打幫手

真心，我想出錢，有冇師兄可以做搞手

push

有得諗

无线新闻 日日維穩 隱瞞真相 出賣港人

屌都要屌岩人係
無綫新聞

其實真係可行

用改圖既TVB logo 加句簡單中英口號 就好似樓上所講
無綫新聞 專呃市民
TVB Fake News

放連登/ 網上賣
賺到既Profit 就donate 哂去612授助基金 同 現場派免費tee

我睇TVB 仲夠唔夠膽派記者caman落現場

最好前後都有大字 膊位都有

無線新聞 出賣港人

同埋最好啲質料係透氣防臭排汗
因為成日野餐好熱又曬

貼紙
舉牌
登報
Efficient d
又好似冇咁呃錢feel

呢個我OK
又可以等班tvb唔敢亂影 保護到義士

寫係口罩度仲好

有人肯出錢 現場派係最好
如果唔係 眾籌夾錢公開盤數 唔好make profit 咁好啲

口罩好喎
無聲抗議
另外可以用貼紙貼喺頭盔
睇佢出街時blur得幾多

都 OK，有冇師兄一齊發起

TVB News

YOU ARE FAKE NEWS!

TVB新聞

Cable/Now新聞

呢招應該幾work
要大大隻字荒死人地睇唔到

會唔會考慮好似雨傘嘉年華咁
出錢請人現場絲印，要嘅自己帶件衫黎

要check吓幾多錢
唔太貴相信都可行
我唔喺香港要搵香港巴打問
遲啲如果有反紅傳媒集會或者圍tbb可以用

我想要